{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔 엘본쓰 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約をするときは、キャンセル規定を確認する必要があります。 入室日から10日前にキャンセルすれば手数料はかかりません。 7日前にキャンセルすると30%の手数料がかかり、6日前にキャンセルすると50%の手数料がかかります。 4日前にキャンセルすると70%の手数料がかかり、3日前にキャンセルすると100%の手数料がかかります。 客室料金は2名基準で策定され、追加人数は個別に料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否を直接確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルと払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルもできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 これによる不利益は当社では責任を負いません。 夜間は過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので静かに過ごすことをお勧めします。 客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室日から10日前にキャンセルすれば手数料はかかりません。7日前にキャンセルすると30%の手数料がかかり、6日前にキャンセルすると50%の手数料がかかります。4日前にキャンセルすると70%の手数料がかかり、3日前にキャンセルすると100%の手数料がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されます。追加人数は個別に料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があります。お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。これによる不利益は当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので静かに過ごすことをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 534
    }
}